\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.55]{6ActEntiers08.png}
  \end{center}
  
  
  
  \begin{enumerate}
  \item Le graphique ci-dessus montre l'évolution de quelle donnée ?
  \item Quelle était la population en France en Janvier 2012 ?
  \item Quelle était la population en France en Janvier 2000 ?
  \item Quelle est l'évolution globale de la population française entre janvier 1994 et août 2019 ?
  \item De combien a augmenté la population française entre janvier 2003 et août 2019 ?\\ Donner une valeur approchée.
  \end{enumerate}
  